(有圖 緊急認人) 大埔被捕男子灰衫，被黑布蒙頭

被捕男子灰衫，被黑布蒙頭

補正面 2146 #大埔 翠屏花園一男被捕。
蘇偉軒（音）❗️要家人‼️

爸爸認埋佢地

鳩拉？

屌

便衣狗準備搵仔

推

.